AGI係咩牌子，見佢1TB SSD都只係600多d

如果係痴乸野就不了

made in taiwan

咁抵屌

Intel QLC

用QLC
係我個人既選擇方向黎講用QLC排名係低過痴乸制造

而家正常牌子係高階MLC，低階TLC
呢間嘢喺潮流尖端，高階TLC，低階QLC
你自己諗下用唔用啦

乖乖哋買mx500啦實在冇錢咪team group頂住先
唔好癲到用qlc

而家係咪冇再出SLC?